# Тестовое задание

Разработать консольное приложение для разбора UDP/IP-пакетов из файла в формате PCAP.

# Требования к приложению

- Приложение должно уметь отбрасывать любые не UDP/IP пакеты (например TCP/IP)
- Приложение должно уметь фильтровать UDP-пакеты по IP-адресу и/или порту назначения
- Достаточно поддержки IPv4

## Входные параметры

Обязательные параметры:

- Путь к PCAP-файлу

Опциональные параметры:

- Фильтр по IP-адресу назначения
- Фильтр по порту назначения

Примеры запуска приложения:
```
# Напечатать все UDP-пакеты из файла
./print_pcap dump.pcap

# Напечатать только UDP-пакеты, которые отравлены на адрес 192.168.1.22
./print_pcap -a 192.168.1.22 dump.pcap

# Напечатать только UDP-пакеты, которые отравлены на адрес 192.168.1.22:9991
./print_pcap -a 192.168.1.22 -p 9991 dump.pcap

```

Тестовые данные лежат в директории data.

## Результат работы приложения

Приложение должно напечатать в консоль все обработанные пакеты в формате:
```
<Таймстемп захвата пакета> <Адрес назначения> <Порт назначения> <размер полезных данных в UDP пакете>
```

Таймстемп должен быть в читаемом виде с наносекундной (или микросекундной) частью

# Требования к коду

- *Код должен быть написан так, словно будет запускаться в продакшене*
- Код должен собираться с помощью компилятора gcc
- Проект в Makefile или CMake
- Ограничения на использование сторонних библиотек - нет
- Исходники должны быть на GitHub-e, Bitbucket-e или любом другом бесплатном хостинге git
